裸辭咗份N仔工一星期，好後悔

辭咗份做咗2年幾嘅萬3蚊政府通宵N仔工一星期，不過份嘢係要返6晚嘅，得萬3算好低人工啦。宜家有啲後悔原來個市咁差，見咗工成星期都未有新工返😣各位巴絲返5日有萬四五嘅工可介紹？

幫你推推 樓主加油

試下vtc啲工，五日有萬五左右

好，射射汝

也射射您

男定女，幾歲

仲有年半3張嘢

三雞野想裸辭去發夢

女既我養你

偽娘嚟

好低學歷？n仔得13k真係好少

可以試下1823長期請人

又可以幫到連登仔
人工有萬五
正

如果送個ACO offer比你係咪即衝?

魔鬼你今次考到未